返緊工係咪唔岩同讀緊書既人拍拖

如題

唔會 返緊工既我想同學生妹拍拖

睇下你係米做老師啦

如果係呢

臭閪

不了

拍左幾耐 覺得點

何解

拍緊

會唔會好多鬧交位

搶左人條仔啊 ?

米你老母呀
連登真係5p集中地 屌

其實唔多夾
番工既無咁多假 有時放工都想抖下
讀緊書通常痴身d

讀到咩程度先 大學定中學

Exact7ly

話說我year 2
男朋友岩岩做左一年野
年紀上面唔係差3年 以為冇乜野
拍左半年 最近就成日因爲呢個問題嘈

可能真係因爲我太痴身...
純發洩

好睇人
你夠成熟咪得
講真 都係貪你青春肉體
你覺得你地心靈溝通到？

完sem冇野做 係幾得閒
一個禮拜見一次係會好掛住好掛住
但我都知返工忙 叫見唔到果日就影一張相俾我望下個樣都好
今日佢冇影 我就叫佢影
佢影左兩張冇樣 又話成日要人影
我以為佢唔鍾意
不過佢後尾都影左
但我口多多講左叫 如果下次唔洗叫就好
佢就燥 話做完你又唔滿意

我係咪太過分...?

我諗又未去到咁灰掛
覺得佢係個對感情認真既人

同埋都係 21 24 姐

真係好 可能真係人夾人既

祝福你地

希望你訓左 睇唔到

Lm

唔應該,不過畀你媾唔通你唔媾佢咩

其實唔一定出街 佢放工有時間 你陪下佢咪仲好 癡身唔係壞事 癡身都可以係唔chur

我 讀書 ex 做野
佢好興 放飯震我應機
放工要我應機
我上緊堂都要應機
趕緊project 都要應
等佢瞓左先有得再做
為左方便我又陪到佢
咁我通常都會打電話
佢就會發我脾氣話
「做左成日野仲傾電話 你知唔知我好勊」
勊你又煩鳩著我 想點？

拍左一年 無鬧過交

我同意
但最近佢冇以前咁係whatsapp傾好多野
有時話睇電視 有時五六打機打到2 3點
有時攤攤下訓左
自己又得閒啦
會成個傻仔咁等佢覆

竟然係做野既chur人...

要預左一定唔會係學生同學生一齊個種拍法 有時都要體諒佢 返工都辛苦既

嗚 好好
返工果個 份工大唔大壓力

垃圾樓主放生人啦

都大 有時一日可能都係傾一陣計 放左工都要返屋企繼續做野

明白
前幾日嘈 佢話過叫我諗下接唔接受到同一個返工既人拍拖既模式 我諗我真係要tune下自己

多謝你聽我9up

我問米做老師 咁得唔得

我係幾垃圾

其實我明有時會好想男朋友陪既 不過chur佢只會添加佢既壓力 對佢對大家都唔好 無論幾想佢陪如果佢真係忙我會揀靜靜地唔煩佢等佢做完野陪我 係會有悶既時候架喇鬼叫自己愛佢

返屋企都要做...
咁你會點分擔佢啲壓力

我會記住㗎啦
岩啊 想繼續 都唔想之後會成日嘈

原來你之前開過類似既post
取下經先

工作上就幫唔到架喇 精神上支持佢 有人support既感覺點都會開心啲 同埋都唔會要佢再抽時間陪我 同佢講好掛住你咁

有時幫佢含下

個post裡面年紀相差再大啲都有
加油絲打 我同你年紀都差唔多 希望你同男朋友幸福

咁又無

Same，差6年半但還好
雖然仲熱戀期緊成日都好想見
但都知返工辛苦放工會想有自己空間打下機同返屋企同屋企人食飯，驚佢有日會嫌我痴身嫌我煩，所以一齊半年都係佢話想見先見。好彩嘅係佢都主動約，一個禮拜見到兩三次覺得都ok。我都好中意叫佢影相俾我睇，佢又肯

有時會覺得自己真係太得閒
應該搵返啲野做下
返pt又好搵樣嗜好學下野又好
分散下自己注意力就唔會成日都想痴實佢

不過無法控制個種成日好想見到佢同佢一齊、有佢就夠嘅諗法 雖然我知咁樣唔好

same好搞笑

睇相處架姐

追晒 最緊要信念 係愛佢既就要互相遷就
我會努力 豬 你快啲放暑假啦

多謝你啊絲打 大家咁話

一開頭都係一星期兩三次
最近佢好忙 我sem break 又同friend去左10日旅行
23見完 3號見左陣 而家等緊星期六 嗚

睇字都覺得煩

岩啊 下星期就開始返下pf 草下錢之後暑假同豬去爬富士山

所以令自己冇咁得閒都幾好 加油啊！

反省緊 多謝屌醒

除左gay佬 邊有男人鐘意自拍
咪撚咁on9啦你

男朋友返工 我讀書
但都覺得好夾好開心

中四開始拍到黎緊year2 男朋友一直都係返緊工
覺得無問題 可能係我唔係痴身個種 一星期見一次就夠

都唔知影黎做乜
番工又攰又有壓力
放工想抖下享受下自由時間
唔應你咪等下囉 有帽事feel 到嫁
好心就體諒下對方 咪咁自我中心

寧願chur佢講電話無咁戇鳩

我成日覺得係佢無朋友所以煩著我
我地共通圈啲人 除左on9 果班之外 無咩人彩佢
果陣時佢話下下得我搵你 咁我知佢大概咩時間放飯
咁就係差唔多時間搵佢啦 佢就話我阻著佢打機

男人老狗自乜撚野拍😂😂😂

個人覺得2種思維有好大差別，通常都係返學果個就返工果個

試過 散左
一個嗰陣讀緊中學 一個做緊野
讀緊書嗰個屋企嚴，好少機會出街，所以好少見
最後

男朋友做左野一年
我覺得我地存在呢個問題 係佢面前好自卑
佢覺得我見識少 唔知出面既世界

同埋每次佢係度呻錢既問題 我就會好尷尬
佢要比家用 我仲攤大手板問屋企攞錢 雖然有返pt

明明差2年 都覺得有好大既generation gap

無野左2可以搵我傾計

做

若要人不知，收埋隻哥基

好撚煩

乜野以為佢唔鍾意
佢影都係因為怕講左句「成日要人影」驚你嬲先影
你男朋友本身應該性格都燥燥地

可以話係滿足自己既
但都係想係冇得見果日先影一張
唔係下下都要影

讀緊u?
覺得開心最緊要
搵到好多同路人學下野

以為佢唔鍾意俾人叫做野
因為之前傾好唔見果日就影張相當見左
所以我先多口講 下次唔洗叫 佢就唔會燥
點知佢仲大反應

你岩 都幾易燥底

有時都會 佢講返工既野就會覺得我唔識
果下俾人排除左都幾灰
不過精神上俾支持佢啦

好啊 第一次開post 就識到人
有興趣係tg得閒傾下計

如果拍拖個世界得對方 係好慘
長期咁 真係要認真傾下

唔鍾意就唔鍾意架啦
傾好左又點 如果個陣唔應承咪你唔開心
應承左咪而家佢唔開心囉
比大家多少少空間啦

好似係... 學緊
多謝屌醒

每個人性格唔同既 但覺得你男朋友同我一個朋友好似先咁樣覆你

有時都會咁諗 所以成日嗲佢
不過諗諗下佢真係一得閒就覆你
就應該睇開啲

聽下唔同意見係好事

㩒錯...

無tg 唯有得閒開post相見

有男朋友真係好

最後你會比個反學既比一大頂綠帽你帶

人夾人姐
我返緊工，如果啱既理得佢讀書定做野
利申Ex 同Exex都係學生

上面見到有人話想男友影相比自己睇 但男友覺得交差
如果想男友影相你睇 你咪鼓勵佢dl snapchat囉 你想睇佢相時就snapchat佢 佢自然會用相覆 又唔會令佢覺得你太刻意 平時有咩得意野又可以有趣啲去share

我覺得一個番工一個讀書唔係導致樓主唔開心既問題 而係自己成日需要有人陪 比你同一個學生一齊 無錯 時間上比較同步 sem break你成日見到對方 但當對方要忙考試忙project時你都係一樣唔識享受獨處

建議每個拍拖中既人都要搵自己喜歡既事做 約多啲朋友出去 如果男友係番工既 咁你sem break咪去約下同學仔 唔好斷六親 一來大家有番空間感 二來你有自己既人生 先可以有自己身邊發生既趣事分享到比對方聽架嘛

sad but true
大家對錢嘅觀念真係好唔同
出黎做野你就明

我係返學果個
我好愛我男朋友

都係 不過好驚會冇乜共同話題

好多謝你咁用心覆我
開頭都有用Snapchat 但佢冇用開 唔係成日開黎睇

我會享受獨處 會自己去旅行 但一星期見一次 見唔到既時候好期待去見 所以可能係我真係大部分時間都太得閒既問題

我會努力發掘多啲興趣

唔係 女朋友係我中學老師 大我6年 依家我仲讀緊書 好多時出街食飯佢比

有時亂諗都會咁覺得 覺得佢開始厭
有個適當時候會痴身既男朋友 好好

你都會有架 我之前都唔信我會有哈

你上面話一星期見一次
姐係六日都要影
男朋友係生活既調劑品 唔係必需品呀

岩啊 佢打緊 哈哈
不過我覺得佢辛苦左成個禮拜 俾佢打下啦

打完聽日陪我啦

好同意你

本身既約定係...

女仔大啲好似更難keep咁
可唔可以分享下個故仔

多謝你